上唔到車去元朗？可以先搭車去屯門轉西鐵或輕鐵

有紅色小巴行青山道
經屯門入元朗

pish

嗰架車慢到仆街